電話跌爆左換咩好

買邊部好 要襟用 最小會用2年
iPhone 7 ／8
Nokia 8 ／6
Google Pixel ／2
唔要大moon
小打機
邊部最襟用

其實好想買SE 但成年半， 驚software 跟唔到

好少電話可以用到2年

BTW
用緊 Pixel 1
升左8.1好順

筆直呢？

X一定用唔到兩年
我唸一年個mon都出印

iPhone用到

樓豬試吓適應下大機
三叔S8系列有八達通功能
真心方便

咁你上面個list 寫用OLED既機出黎做乜

原來唔係樓主

抵用一定係ip7 a10 4xxx 真係屌打所有機

少打機就nokia 6 或者sony機，oled兩年唔燒印個mon都變紅啦

7 plus

一定note8 ，flagship王者